{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 울주군 코코 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "18:00にチェックインし、12:00にチェックアウトする必要があります。 連泊予約の場合、翌日12時までに退室し、夕方6時以降に再度入室してください。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 退室時間を超過すると追加料金が請求される場合があり、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約をしなければなりません。 未成年者との男女同室での宿泊によって入室拒否になるとキャンセルや払い戻しは不可能で、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、未持参の場合は入室拒否が可能で払い戻しは不可能です。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間はうるさい騒音を発生させないでください。客室内の物を破損したり盗難した場合は刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては、ネットフリックス、ジェットバス、テレビ、ウォッシュレット、電子レンジが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "18:00にチェックインします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "12:00にチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、何時までに退室すれば良いですか？",
            "answer": "翌日12時までに退室し、夕方6時以降に再度入室してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数の確認が必要です。1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊によって入室拒否になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができます。未持参の場合は入室拒否が可能で、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意するべきですか？",
            "answer": "夜間はうるさい騒音を発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物を破損したり盗難した場合は何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗難した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、ネットフリックス、ジェットバス、テレビ、ウォッシュレット、電子レンジが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 481
    }
}